嘈完未呀 唔做都做左 再互屌 邊個最開心 自已諗下啦

覺得岩唔岩都好
講野好聽D 得唔得呀
自已人呀 洗唔洗講到人地一物不值
大家都係 同一個目標 咁嬲做乜鳩
要屌要鬧 都係屌政府屌黑警
唔係屌自已人呀

再咁落去邊個最開心呀?
唔係你唔係我呀
不割蓆不譴責不篤灰 講左2個幾月
係咪比班25狗搞一搞就完呀?

依家邊個最鬼呀 就係開POST搵交嗌個班呀
就算比自已人屌完 都唔該冷靜下先
我知你地都好嬲 但唔好再互屌啦!

不割蓆不譴責不篤灰
不割蓆不譴責不篤灰
不割蓆不譴責不篤灰
不割蓆不譴責不篤灰
不割蓆不譴責不篤灰

不割蓆不譴責不篤灰

不割蓆不譴責不篤灰
不割蓆不譴責不篤灰

推

721 811

大家討論比較熱烈姐
想下次做好啲先比較肉緊
兄弟爬山不割蓆

你咁鬧呢仲易出事...
好言相勸啦各位

依家未完架!
但再係咁就真係完啦!
聽日再點做 係要傾 唔係要互屌!